# GPS Данные

* TOC
{:toc}

## Получение данных об активности трекеров.

Данные, получаемые от трекеров, разделяются на группы, по одному часу.
Для того, чтобы определить были ли данные в интересуемом диаппазоне времени,
необходимо воспользоваться запросом:

    GET /geos/:skey/hours?from=:hour_from&to=:hour_to

### Запрос

from
: Час, начиная с которого необходимо получить данные.

to
: Час, до которого необходимо получить данные

Значение часа определяется как целая часть от Unixtime / 3600.

### Ответ

<%= headers 200 %>
<%= json \
    "system"     => "dGVzdC0wMQ==",
    "from"       => 383236,
    "to"         => 383437,
    "hours"      => [383236, 383236, 383426]
%>

В списке `hours` перечислены все часы, в которых была активность.
Данные не обязательно будут упорядочены.
